有沒人可以將今日發生既野比美國官方果邊？

雖然希望唔大 只係期望更多人關注